大家鐘意呢度邊隻動物多啲？

象
驢

呃正評

明明驢仔都好cute cute 㗎